[感動]林卓延真係好盡力

睇佢個FB直播，真係企係車門附近保護後面d人
D 警犬呢?

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

【Now tv】當林卓廷回應緊記者
另一個畫面見 有位白色衫行近警察

佢做行動派好過講野

icac個時應該係行動派

不過岩岩個訪問講得好好

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

今次幾個議員都不錯

大家小心

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!